它让决策者有时间来评估该做什么——是给庄稼浇水，还是把应急物资运到适当的地方，还是为疾病爆发做准备。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 他说，对于棉花作物来说，密西西比三角洲西部地区的部分地区以及阿肯色州中部和内陆地区也可能受到影响。 飓风劳拉正在增强为4级风暴，可能给墨西哥湾沿岸的能源中心造成数十亿美元的损失 
 本周，我们举办了一场市政厅活动，阐述了在缺少体育学校的情况下出现的新一批私立学校选择所涉及的问题。 VOSD播客:通过|Sara Libby | 2020年8月14日|圣地亚哥之声 
 短短八个月前，大麻还是美国农业中增长最快的作物。 2020年8月12日，由cbd推动的大麻热潮已经破灭 
 除了四支球队外，所有球队都有吉祥物，而在目前的这批球队中，只有少数几支球队的诞生时间不到十年。 对于有抱负的表演者来说，NBA是成为吉祥物的最佳场所 
 她穿着露脐上衣，安德鲁的胳膊搂着她的腰。 白金汉宫反驳对“兰迪·安迪”王子的性指控|汤姆·赛克斯|月4日|每日野兽 
 说到你喜欢的文学作品，布卢姆斯伯里派作家在你的收藏中反复出现。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 酒店的形象在他的画作中反复出现，有时还会受到蝙蝠或怪物的侵扰。 “所有的好白痴都去天堂”:Dee Dee Ramone的扭曲朋克绘画|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 至少唐·德雷珀(Don Draper)是这么说的，老式鸡尾酒是鸡尾酒界的crème。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给你生命中的唐·德雷柏 
 “现在跪下爬吧，”他要求道，用一根皮马鞭拍打着他的手掌。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 首先，为农作物迁移提供充足资金所需的扩张性如何? 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 但在他播种那一年的作物之前，他必须去见一位住在内布拉斯加州的银行家。 homestead |Oscar Micheaux 
 但是，连续三年的贫困加上农作物歉收，在现在已经是一件普遍的、可以接受的事情了。 homestead |Oscar Micheaux 
 碰巧在战争爆发的时候，人们种下了一种异乎寻常的大作物，快要成熟了。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 的确，她以前从未见过乡巴佬，但她怀疑玫瑰水镇是否出了一大批伊莎贝尔·奥蒂斯。 祖先|格特鲁德阿瑟顿